今日順路去太安樓食野 點知食幾間都伏

魚蛋佬 手抓餅 真係唔多惦 荃灣大廚巴巴魚蛋同葵廣慧食貓手抓餅屌打佢地

沙爹佬串燒 還可以 但花生味太勁
手卷都ok既
台式野飲價錢貼地 唔錯

手抓小強

仲見到幾隻米奇

成嫁車無數咁多小強喺食物上面爬
其實點解大家食得落